細個睇過咩戲令你好深刻 依家都重記得

生化壽司

對一個土生土長嘅香港人嚟講 無論場景 人物 對白都勁貼地 細個俾表姐捉住嚟睇 關晒燈 嚇到瀨屎咁濟 有一排重對呢啲冇咩人嘅細商場有恐懼感

The Dark Knight
小丑做得好正

斷背山
而家每個月都會睇套戲一次
邊睇邊打丁
次次都射好多

恐怖蠟像館

屌 嗰時小一
有線電影台成日播
好撚驚

導盲犬小Q

我細個睇完驚停車場
Btw 大隻佬 個印度佬死咗喺紅白藍仲畀人踢
同埋柏芝個頭

套戲好似係rthk拍嘅，已經唔記得講乜，大概係講條女紋完身之後想洗左去，洗完之後發覺洗唔甩，之後自己有一個imner self咁嘅物體，細個個陣俾個氛圍嚇到好撚驚

頭文字d

13猛鬼
細個覺得好恐怖但每隻鬼都有稱號有來歷好似打機咁覺得好正

一定係 山村老屍

呢套真係睇到講晒粗口

第一次睇喊咗

大隻佬
張柏芝個頭

劫後重生 個血手排球我記足一世

仲有 godfather

瘦身男女 細個睇到喊

呢套又係 又係我表姐呃我睇 真係屌佢老味

成套嘢都好感動

魔法阿嬤

油脂
首歌好入腦

鎗王 哥哥型撚到

華語電影黎講 應該係成龍套神話 仲有哥哥嗰套阿飛正傳

狗咬狗

細個睇唔明睇到好撚驚，大個先識欣賞

最後武士 Tom cruise

大隻佬

未來戰士2 個結局

SAW

奪命狂呼 個黑妹係戲院俾刀插無人理

呢套野我睇到喊

死亡直播 結婚嗰集

破事兒

機場客運站
睇到喊

火星人玩轉地球

藉着雨點説愛你

秋天的童話

鬼船，一開始條鋼絲將所有人批開半個畫面血腥到

好似叫浪子回頭，18+ 已經搵唔返

機械人男仔個套，唔記得叫咩名

明珠台猛鬼街 Freddy

新宿事件
吳彥祖被斬手

人生馬戲團 細個好撚驚

應該4,5歲嗰時瞓瞓下醒咗走出廳睇電視
無線做緊陰陽路4去咗菲律賓個集
3條茂利去Disco溝賓妹
原來全部都係女鬼
有一個揭開頭紗啲頭髮全部都係蛇
驚就冇驚，淨係覺得好核突

斷背山，我老豆唔比我睇我就更加想睇，不過細個睇唔知有咩問題

門徒 廖啟智隻手

末世大劫數
我應該未夠十歲時，呀媽係屋企食住飯播錄影帶睇，睇到我嘔，之後自己再有翻睇，攪到睇嗜血片變咗習慣。

見鬼十

千與千尋

Alien

喺鏡殺死女主角老母

Pulp fiction

大隻佬同怪物
細個嚇到瀨屎

羅乜水扮盲，苦兒被人屌緊都扮見唔到

熱血青年

鐵達尼號

畫畫

力王
細個係139無意中睇到
一路睇一路驚但都照睇哂

明珠台播過幾次既都比較有印象
無頭谷
寶貝智多星

命運自選台

霸王章魚
超驚

我細個同屋企人入戲院睇第二集
睇完發咗好多晚惡夢

我反而係盜墓迷城1

Exam
冇咩特別，但好深刻

007

A.I. 人工智能
真係睇完深刻到而加仲記得

九個女仔一隻鬼

奇幻潮？

時光倒流七十年
小學睇已經好撚震撼

亞視
花世界沐浴露精品劇場

超級萬家 應該唔會有人記得

天空之城守護機械人死個幕
細個入戲院睇好深刻

仲有套係講進化
有隻蚊入咗個黑人到
有隻野進化到個屎忽係後腦個位

新警察故事 CCTVB播 細個都睇得幾開心

明日之後

第一次入戲院

MAN IN BLACK

睇完有一段時間覺得老豆老母係外星人

蟲蟲特工隊

午夜凶鈴

回魂夜

第一套入戲院睇嘅戲 同老豆一齊

霧地異殺

利申: 好細個租碟睇,睇過一次但到宜家都好記得佢既內容，特別係結尾。雖然佢好似係講巨蟲侵襲，但更深意一層係講緊人性

林嘉欣套怪物 細個睇完唔敢一個人搭𨋢

犀照

馮德倫個頭

🖕

到而家對細商場都有陰影

細個睇復仇者聯盟3 無限之戰
係戲院開心到抱住我媽咪大叫

好細個萬聖節嘅時候
明珠台播過套鬼娃新娘
嚇到我痴線 到依家仲記得

極度深寒
異形

未來戰士2

人工智能 A.I.
細個睇完都喊到癲

大隻佬張柏芝個頭

蜜桃成熟時

金田一
有集講雪夜叉嚇到我有童年陰影

孤兒怨同怪誕隨意門coraline

Cast away
對個血印排球wilson好深刻

Ching sick ball
船頭尺同紅姑

細個唔知喺邊個親戚屋企睇過呢幕 自此對微波爐有陰影
最近先搵返原來叫The Willies
【慎入】

mos

我都喊 睇完唔開心左好耐

風俗で蒼井そら之したいっ

斷背山
開頭覺得超悶
好奇睇落去
睇到最尾個心up到想喊又喊唔出
到而家都係我心目中第一位既電影

鬼眼,the skin I live in
完全估唔到個結局
AI 覺得個啤啤公仔最慘

蝴蝶效應
其中一個結局...寧願自己無存在過真係sad到爆

A very long engagement
可能好少人睇過

園子溫既馬戲團、仲有套噴人奶，索多瑪食屎 睇到我o撚晒嘴

一定係霸王章魚同deep blue sea

極度深寒,食人會𦧲骨好似食鳳爪咁

黃百嗚 開心鬼 唔記得邊套
老媽子帶我去睇

奪寶奇兵頭3集

二十世紀少年 成日突然無啦啦無聲搞到毛管戙

細個明珠台睇
成套戲個氣氛震憾到 令我對犯罪同懸疑類型電影有新嘅認知

透明人魔

黃秋生

人肉叉燒包

幾得細個睇完之後好耐都冇食個叉燒包

過

怪談

自膠

仲要聽住獎門人扮笑到喊

Yes 仆街Cable播嚟播去都得幾套
冇記錯有幕係喺鑽石山荷里活廣場後門

鬼水兇靈
骨中罪
無頭谷

細個睇完唔敢去廁所

The mist

陰容院在 家陣都記得啲劇情...

the silence of the lambs

印象深又記得劇情既：
千與千尋
五個嚇鬼的少年
恐怖蠟像館（而家不時都會同人講起劇情）
回魂夜
魔法奇緣Enchanted （睇個時其實都中學）

中意但唔記得劇情既：
甲賀忍法帖
魔間行者 （我記得細個睇完中意左奇諾李維斯）
哈利波特第一集

咒樂園

一個好爸爸

西遊記 仙履奇緣

The Shining, 細個睇覺得幾恐怖, 尤其對孖妹

Harry Potter

仲有停車場

猛鬼屋 逐個捉

嚇到我熄電視

地球再發育

翻睇過好多次，d配樂好正

Peter pan
第一套入戲院睇既戲 細個覺得佢好靚仔

童年陰影

細個係明珠台睇過一次之後對蠟像好大陰影

再見螢火蟲
表姐無端端話睇卡通片播比我睇
喊到我hihi

麥兜

有冇人有賭俠2002嘅粵語版既link？
唔知點解畀人del曬，網上得返普通話版。

細個阿媽同fd夾份一齊住，個單位好細，全部人一張床，床尾係電視，成日2家人夜晚一齊睇恐怖片睇到訓教，好記得now電影台播咒樂園細個睇嚇到仆街，之後好撚驚小丑同遊樂場，最近搵返黎睇，屌你變左笑片
仲有門徒斬手個段都好印象深刻

超夢夢反擊戰, 第1次睇戲, 亦都係第1次同老母睇既戲

未來戰士2
水銀人打極都唔死
係咁追殺主角 好深刻

大個再返睇先至明白
點解年輕john對T-800離去咁心痛

超夢夢反擊戰
兩隻比卡超互摑

Wilson

最佳拍檔

鬼媽媽
嚇撚到標屎

我小學雞嗰陣睇到電視播套動畫好似係銀河鐵道999，有幕個女王之類嘅女角色成身出現左一個個時鐘咁嘅窿，從此對埋下左對密集恐懼症嘅陰影。。。
有冇人知劇情可唔可以解釋下點解會有咁L多窿嚇到我

屌依套我都好有印象 明明劇情所有野都冇乜特別

用口講覺得冇乜嘢
但睇就好恐怖

咒怨 嚇到瀨屎

我屋企仲有隻碟係度

師兄識野 三集加外傳真係岀水

旋渦

奪寶奇兵 Indiana jones
天空之城 home alone 仙樂飄飄處處聞

戲名係？

留名睇國

早排特登搵返黎睇

圖

有套電影好似都係叫"愛回家"，細個好唔鍾意睇，因為覺得戲入面個細路同阿婆都好可憐

小雨

其實講乜 仲好記得係張學友配音

迴轉壽屍 最尾嗰故事話羅蘭姐平時無人孝順死咗回魂嗰晚仲返屋企煮飯俾佢成家人 最後知佢天光嗰陣要投胎轉世 成家人先後悔莫及一路食一路喊

咪走雞

透明人魔成日都想令自己透明去搞鳩啲女女仔仔

貞子真係童年陰影

8mile

百變星君

極度深寒

睇完去廁所嚇到腳震，你老尾明珠台

jumanji

Bicentennial Man
係有線電影台睇過一次之後就好中意Robin Williams
可惜...

花月佳期 楊采妮吳奇隆嗰套

細個睇過套日本戲叫打機王，
睇到眼濕濕

明日之後

成日都好有印象又唔記得晒講乜 早排特登搵黎睇 原來已經冇印象中覺得咁恐怖

一定係貞子同奇幻潮
細個成日被迫同呀哥家姐睇 好撚驚睇到

星河戰隊

恐怖雞
有線成撚日都播，由驚睇到當笑片

巴打識貨…

請問邊位師兄揾到可以買或睇返？

唔記得乜乜溶城
有個人係地鐵跳落堆溶岩到慢慢溶

我左眼見到鬼

細個睇以為係恐怖片

大個先明 要徹底咁忘記一個愛過嘅人 係幾難

靚佬湯同妮歌潔曼做嗰套三級片
唔記得叫咩名

淨係好記得當年未夠18歲
第一次入戲院睇三級片
仲要有露點

啱啱出嚟做嘢
成班同事去

得我一個扯住出戲院

小鞋子

現代啟示錄<-劈牛嗰段好有記憶

呢個頭，呢個奸角，呢支氣泵，真係一世記得。Call it.

Wilson, where are you?
Wilson? Wilson!!!
Wilson, I'm sorry.

火星人反轉地球

古宅心慌慌 細個睇好撚驚

我老豆點我睇猛鬼街原著第一集
嗰陣得小四
睇完唔敢瞓

鬼娃次次開親電視都係播緊呢套

好難相信91年拍到如此高質素既作品

唔記得叫咩名
只係記得個人對腳/隻腳畀座building 天台嘅大風扇𠝹到血肉模糊

想搵返一套恐怖片 萬聖節做主題
細個睇完嚇到幾晚都訓唔著 但一直都諗唔返套戲名

七擒七縱七色狼

The green miles

細個喺明珠台播，睇過一次，恐怖到發咗幾日惡夢。外星人真係好噁心。

細個覺得The Jackal (個頭有個籠果隻)勁撚恐怖

大個反而鍾意左睇恐怖片 睇返覺得套戲嘅design超正

我左眼見到鬼

點解記足一世

災難片多
明日之後
海神號遇險記
荒島wilson

細細個有套港產片 小小似鬼片
講個忽得妹
係屯門井字型公屋 玩

個幾個演員都係唔出名
成套戲好cult

細細個係有線睇過 到而家都搵唔番個名

睇完好想變做隱形人，有得為所欲為嘅異能。

我和尋回犬的十個約定

哈利波特頭兩集

少林足球

千與千尋 算啊算

頂入黎就係諗住講呢個
細細個係明珠台睇
嚇撚到成年幾唔敢係廁所刷牙
因為有個人係廁所比後面匿埋既人斬左隻手指

avg3

火星幽靈

101斑點狗

你叫咩名？
我叫唐衛國
你依家叫唐斬 我唔需要你保家衛國 只要你出去殺人

小腳板走天涯
睇到喊

剛果驚魂

大逃殺

LM

寂靜嶺

閃靈 雙胞胎恐怖 印象好深

魔間迷宮（羊男的迷宮）
細個比冇眼果隻怪物嚇到唔敢瞓

下水道美人魚

睇到個耳聾嘅鄉村阿婆點樣無私咁氹個喺城市嚟嘅孫開心，用手語溝通，睇到喊咗幾次，大家真係要好好孝順屋企嘅老人家。

Green Mile 睇親都想喊

係外星打蟲族
有幕係吸腦

我會揀伊波拉病毒
黃秋生做人渣最出色嘅一套

第一集盜墓迷城

細個睇完連續幾晚都發惡夢

死神來了
搭飛機同坐過山車

一套關於校園恐怖片，好似香港出
有一幕好深刻係間學校有人不停跳樓
個陣好似小一小二比屋企人逼睇，嚇到個排lift都唔敢搭

哈利波特

再見螢火蟲

異形2
隻異生分人屍

唔知點解屋企有依隻碟，細過無娛樂幾日就睇一次

賤狼300

林嘉欣 怪物唔知有無記錯名

個個都講恐怖片 我最鐘意睇Love Actually 嗰陣入戲院睇咗一次 之後好多年既xmas都返兜

一樣 果陣亞視播 以為普通卡通 捉埋亞媽一齊睇 最尾一齊喊到仆街

海底奇兵
怪獸公司
Toy Story

生化危機
細個見到個封面都會驚
到宜刻都好驚喪屍

殺人犯
爛到好深刻

click

千語千尋

鬼影

無頭谷真心深刻
最記得有幕講有家人匿咗喺地板底
跟住嗰個無頭人入咗屋行來行去
搞到我都勁緊張
最後以為會冇事 都係殺咗佢地

記足一世

細個睇過一套三級片，女主角有左男主角bb，但男主角搵左個鬼妹翻屋企偷食，仲一腳踢左女主角落樓梯，印象好深刻

頂 呢套個結局我喊到仆街
但明明係細細個喺明珠台睇過一次咁大把
都仲記得
上年我仲特登翻睇咗一次
大啲睇返都係照喊

細個同屋企人睇完嚇到鼻哥窿都無肉嚇到三 四點都訓唔著

告白
如果失去左一個好重要的人你個耳仔係會聽到啪一手

千機變

地球再發育

明珠台播親都睇到

猛鬼差館
猛鬼學堂
屍家重地

成頭都係針個套鬼片

鬼水凶靈
每次諗起連去廁所都驚

兩小無猜， 我最少睇咗十次，細個睇覺得好溫馨，到人大咗睇親都眼濕濕

唔知咩名 細個屋企有裝香港寬頻電視
有朝早起身就見到有一幕係類似黑社會追斬一對情侶定普通朋友唔記得 跟住佢地由街跑到去停車場 但都係走唔甩 個TB就俾人斬死左 個一幕係影住佢d血沿住個坑流出黎 嚇死我

The Matrix
EVA 劇場版

lm

貞子 tvb 播童年陰影

有一套戲星期日成日播嘅
劉德華做主角 講一個細路跟住後來變老左
佢想返返去以前已經返唔到

徐子珊吸毒嗰套tvb劇

鄭少秋套謎

未來水世界 主角飲自己d尿

大隻佬
再見螢火蟲

明珠台 感官遊戲
有幕食食吓飯lur骨砌左枝槍

重點係盈盈飛釘

星河戰隊

極度心寒

俠影魔龍，垃圾片黎但係唔知點解印象好深刻

天機：富春山居圖

人皮燈籠，係個屎坑掘野 無喇喇有隻白面鬼，細個好撚驚

一公升的眼淚

Cube 2

小鬼當家 唔記得港版名係咩

鐵達尼號,畫畫

力王

同亞媽一齊去租帶 快樂戰場
佢老尾完全同快樂無關...

十月初五的月光

有齣90年代港產片講有個女人係浴缸殺左個男朋友定老公，
然後唔知個浴缸有啲咩水識出煙，
之後個男人縮細到鴨仔咁大隻

好想搵返套戲叫咩名
童年陰影

剪腳筋真係痴線

29+1
睇咗兩次 兩次都喊到豬頭咁

細個睇過一套卡通 講個主角會周圍打怪 啲怪死咗類似會變咗個墓碑咁嘅嘢 一直好想睇返 有冇人知套卡通叫咩名

個陣同屋企人睇
sad到要入房偷泣
返出黎扮冇野繼續睇

大丈夫

屌 大隻佬先岩

午夜凶靈

鬼水凶靈，睇完唔敢搭有窗的電梯

有套野由細到大都唔知個咩名 但好記得有個細路女會望住個波自己彈下彈下 套野仲有黃子華的

強戰世界

葉童 張堅庭
兩公婆八條心？

童夢奇緣

多謝你啊
我終於可以了結心願

小學二三年班睇左套唔知港產鬼片定疆屍片
講個將軍死左要著住件金褸玉衣
夜晚訓教發夢就發到嗰一幕好驚要走
點知去到後樓梯見到自己個頭擋住去路
仆街 個夢過左廿幾年仲記得好清楚

我正想講呢套
細細個睇發左幾個月惡夢

多啦a夢之大雄的宇宙漂流記

第一次睇已經覺得好撚正

每當變幻時
細細個睇完一次已經好深印象

咒怨

少林足球

好細個睇過atv一套鬼佬喜劇西片 入面好多時候都係揸緊車 但對白又好好笑
最記得係結局會有一班泳裝女郎出曬黎 果陣atv world成日loop
如果有人知邊套希望話到比我知 搵左好多年都搵唔到

好記得個修理工最後話自己就係第十三隻猛鬼

我都係呢套
又係細個比堂家姐捉我一齊睇

張poster細個嚇鳩死

宮崎駿系列

小孩不笨🤦🏻‍♀️

綠里奇蹟
有個養老鼠嘅死刑犯坐電椅，同黑人最後結局好深刻
不過我覺得有Tom Hanks嘅戲都好正

泰山
仲好記得隻花豹殺死男主角父母

怪誕屍新娘

有套講牙仙關於光同影
但唔記得叫咩名

古惑仔
細細粒

屌你老母爛鳩開啦死基佬 有爺生冇乸教？ 有人唔做走去搞基？

陀槍師姐個個面具色魔 驚到仆街 有陰影

Office有鬼依家睇翻都驚到瀨 尤其係女廁個part

呀仔你唔怪得我喎
嗰陣你老豆同你老母攤喺到比我輪流屌
你老豆好屌啲
不過我都中出左你老母

唔知點解係藝伎回憶錄

第一次接觸日本文化 就係呢套

傻仔 點呀生活係自己世界入面係咪舒服啲
嘩嘩嘩 出櫃搞基 好撚潮呀好撚型呀 有冇同伯母講你性取向呀？ 唔知佢點諗呢？

原來個個都有俾呢個嚇親以前細個第一套恐怖片就係呢套，一路睇一路嚇到瀨屎

睇完好多晚教都唔敢訓

呢套又係好恐怖

有套日本戲細個睇，唔知叫乜名
講有個女仔帶咗條鐵手鏈，除唔到，俾隻怪物跟住，佢附近嘅人亦見到好多鬼怪嘢

劇情唔係好記得不過真係好深刻恐怖

逃出魔幻境

Home alone

哈利波特

第一集結尾佛地魔個頭自轉360度
好細個睇明珠台嚇撚到

同埋鄧不利多死個集
第一次入戲院睇hp 就係校長飲藥水變到好辛苦再殺死

正～

spy kid

經典翻拍～

A.I. 人工智能

活火～

不能説的秘密

Day after tomorrow

Da Vinci Code
一開頭館長俾人射殺再大字形死係地下，當時睇完嚇撚死

不計劇情～每集道具都是超正

機械舞男～

玉蒲團

Ed 209～

鬼娃娃花子(娃鬼怪嬰)
呢套野我細個嚇撚左幾年呀DLLM

霸王別姬

卡通片就千與千尋
電影就異形用成隻手姐剩條「那」黎睇

高岡族人

我們的戰爭遊戲

小美男魚

細個嗰陣睇過 到今日都唔知套戲叫咩名
好似係賭聚錢 之後條友好似贏左錢就錫左落條囡個波到 童年回憶

兇榜
午夜場睇完返屋企搭𨋢嗰陣隻腳震哂

屍家路

they nest
講曱甴

變相怪B 個戲名最深刻

校墓處

三五成群 神仙B講 我屌你老母邊個踢我

伊波拉嗰陣小學雞，睇到剪脷嗰幕就嚇到入返房

嚦咕嚦咕 攪到我溝女要睇埋牌品

Slient hill

林心如有套半生緣，俾佢姐夫強姦果一幕
因姦成孕，最後生埋出黎

同一般嘅鯊魚戲好唔同。
真心推薦各位巴打睇。

應該冇乜人識

鐵達尼 有露點個到 週街都有埋閃卡抽添

忘記曬 但個時一播即轉台

蒙毅！

12 Monkey最後一幕.....

係戲院睇勁深刻

邊個淫蕩啊我淫蕩

淨係識萬家燈火 馮寶寶

13猛鬼

韓片？
啊媽要做野 將個細路交比啊婆湊果套？

恐怖熱線 大頭怪嬰
童年嚇到晚晚發惡夢

鬼佬片黎
亞視佢一定譯左自己名
完全上網搵唔到

細個睇明珠台有套電影唔記得咩名，內容係講隻魔鬼復活上左個人身，係咁殺人拎人骨整左把鎗出黎

好熟 呢齣叫咩名

重有方力申套屍新娘 又感人又恐怖

晚孃

隱形人魔
幼稚園睇過一次到宜家仲記得啲情節

棋王
梁家輝

我記得細個好似有睇過 但又唔系好驚

賭聖3之無名小子

熱血青年
恐怖熱線之大頭怪嬰

beetlejuice，細細個睇覺得好驚，一直記到依家

識d野 希哥巔峰演技

有冇人記得有套係講有個外星監獄
困咗啲外星怪獸係到
之後有班人去打鬼佢地

狼羊物語

著西裝個個？
有一幕好似有個女人比牆夾爆左

官恩娜

旺角黑夜
吳彥祖比袋啤酒爆頭

筷子 孖妹 垃圾蟲

+1 細個仲要係租碟年代 陪老豆睇 好撚有印象果d濕鳩蟲
嚇到夜晚要訓係老豆隔離

大頭怪嬰，搞到我驚左一排垃圾籮

我左眼見到鬼
都係大個先睇得明

逃出魔幻紀

情迷索瑪莉甜甜地好搞笑
仲有色慾都市(劇集)算唔算?
無記錯好似要過12點後先播, 寫到明只限成年人觀看
小學雞好仲意偷偷地起身睇一陣

BTW 色慾都市完全唔會留意劇情
只係期望睇到囡囡露點
離一離題:
都唔敢上
但會上D 論壇睇甜圖, 果陣都未有線上片睇呀DLLM

陰容院在 臨尾散埸想走 行左冇幾步 原來未完

唔係，一開始佢哋一家人去到點知屋企停電先叫咗個修理工黎，個修理工做咗最後嘅鬼
個女人好慘好似係比佢啊爺出賣

呢套真係好深刻 仲要凌晨睇

黃秋生套山狗

自此姐撚以為自己戲劇天才, 其實只係負碌

夜勤病棟

泰國片 屍變

TVB以前成日播絕世天劫 Armageddon
小學雞第1次睇戲睇到喊
I don’t wanna miss a thing

我都記得 勁膠

A good neighbor

大頭怪嬰，嚇撚到行走廊搭𨋢都唔敢

咁你都幾細個
btw 咁我揀復仇者3

阿甘正傳，人生其實好多野唔到你控制

戀空

恐怖熱線 大頭怪嬰
同埋嗰陣好興陰陽路系列

AI

咁似奇幻潮其中一集

三萬蚊
你永遠都贏唔到我架fc呀fc呀fc呀

正

陰陽路好多集都搞笑多唯一而家都有陰影既係第二集我在你左右，首歌好撚寒，加上中途不斷有左穿右插既jumpscare鏡頭，每半秒出一次果種

細個睇 tvb 愛的世界 阿郎的故事
睇完好想喊

Eason 果part😽

真係sad

寵物小精靈 超夢夢果套
次次睇到小智變石頭都眼濕濕

太空也入樽

會否比人笑on9

韓國個套愛回家

好似真係！咁都記得

Chunky 驚左成個月

細個䏲過套鬼片個結局係燒咗間屋發現成間屋啲牆入面都係死人一路燒一路跌
但是唔記得咩名

睇完走去學彈首歌

一邊拆樓一邊彈鋼琴果part

奪面雙雄
換面個一幕不得了

係咪蚊咗朵玫瑰，沖涼洗洗下留血

蝴蝶效應

人肉叉燒包！

冇人講奇幻潮？

Charlie and the chocolate factory

因為呢套戲，我特登去呢個商場行過一次

一公升眼淚

百人中出連發

新宿事件 吳彥祖俾人切斷手果幕好撚恐怖

13猛鬼，呢套野細個果陣睇真係嚇到死，但又吸引到我睇落去

一家之鼠超力仔

怪誕隨意門
之後都好驚對眼要比人縫粒鈕

我的左眼見到鬼
呢部係我嘅愛情啟蒙之作，細個睇到鄭秀文係泳池度狂做動作真係好sad好印象深刻。
仲有對海大叫我吾鍾意你la,吾好翻嚟搵我啊嗰幕

龍咁威，d笑位到而家仲背得出

睇到剪手指真係頂唔順 一世都記得

我都好記得，因為等咗差唔多9個字先有人死

螢火蟲之墓

細個睇好撚驚

竟然有人記得

美色殺人狂

屌你我入黎就係想講呢套，恐怖到仆街，唔敢沖涼

麥浚龍 殭屍

入場前冇預過咁好睇

恐怖熱線二之大頭怪嬰
嗰陣睇完廁所都唔敢去

寶貝智多星

Office有鬼 吊頸果一幕

老友狗狗

超人特攻隊
海底奇兵
呢兩套係細細個第一定第二次係戲院睇戲 所以好深刻

真係好經典，到而家都會間唔中揾返黎睇

神探飛機頭
犀牛可以疴到個人出黎係咩玩法
最好派帽比人知道左比人追九條街

仲有變相怪傑

另一集樂一通反斗特攻隊好睇啲有mummy男主

Btw前面有冇人講過凸務之王而家諗返都好難想像tbb會係合家歡時段播呢套野俾小朋友睇雖然佢譯到小朋友睇完都唔知講乜，咩攞返雄風，好鍾意迷你我

我無睇，但屋企有碟，好細個個陣比個cover嚇到要抱住老豆先訓到
唔知係咪因為恐怖谷理論

係

鐵達尼 第一次睇戲見到露點

侏羅紀公園
捉鬼敢死隊
變相怪傑

再見螢火蟲
真係唔敢再睇
個妹死果陣時

好似係

睇完唔敢去細商場嘅廁所

睇到喊
啊婆好錫佢

12𤠣子
機場嗰幕好深刻

仲有套戲好想搵返
都係喺明珠930播
有幾幕好有印象
講男主角帶着大肚老婆逃離國家
但被人捉咗
分別住喺男女監獄

嗰男嘅夜晚發夢同老婆纏綿
會畀囚犯頸cool電醒

最後同老婆唔知點樣逃離監獄
發現自己係一個沙漠入面

劫後餘生 細個睇到無左個排球果到喊到仆街

幻海奇緣
只要俾多少少時間 真係只需要少少

係啊係啊！

唔係炸手咩

一路睇一路驚 呀嬤個樣好兇

炸雞

用炒栗子個鏟鏟斷

The Omen

大隻佬，張柏芝個頭個幕

細個睇有套西片

講有個人縮細住係另一個人入面，搵唔番個戲名

細個睇完驚左成個星期

果part實係嚇撚死

細個比表姐捉住睇 嚇到從此唔敢睇鬼片

醜女大翻身

我發覺大家啲表姐堂姐都係仆街嚟 專玩細路

Catch me if you can
里安納度

一定係Iron man3

極度深寒 tvb播
隻大海怪正到
猛鬼13, 蜘蛛俠
細個嚟講呢幾齣 睇到眼定定

you jump i jump

官人我要

我細個驚到唔敢飲葡萄適

艷鬼發狂，挖開部牆有bb仔條屍

幸運四葉草

流浪地球

鐵達尼露波個幕

林正英果堆

小情人
細個睇最尾果段喊到停唔到

變相怪傑

以前細個好鍾意睇明珠台啲周末大電影
有一套唔記得叫咩名，但好記得係關於外星人
跟住啲外星人同人類開火，比人射爆左就噴到一地橙色血

忌日快樂

有個人帶住個狂魔面具追住著住bikini既女仔,佢一路走一路dun

明日之後，海嘯完就冰天雪地

細個覺得好深刻，尢其個球飄左落海

2girl 1cup

千尋

靈界轉生

Chucky

睇完揼晒d椰菜娃娃

到而家都對d自動開合眼的公仔有恐懼

童年陰影

好記得細個番學老師係上堂播過 搞到我一路睇一路忍喊

Mary Poppins

細個睇完幾個月都要屋企人係隔離先敢瞓
仲記得有個人用手去戳啲活人蠟像塊面
一戳塊面爛左 嚇撚到仆街

魔蟲口入
仲要有碟 嚇撚到仆街
自此好撚驚蟲

仲要個個人未死 隻眼碌碌下
同埋剪腳根都好恐怖

第五元素 以前明珠台成日播
故事唔記得 但女主件綳帶衫好記得

三不管
Cult味好濃

記得有幕好似係車庫定唔知邊到追逐 一起身諗住睇佢下條友走左未即刻有枝野DUM埋黎爆頭

異形續集
Forest Gump 嗰時睇唔明 但又覺得劇情好得意keep住睇晒

唔敢睇 驚再喊

鐵達尼號
李安納度真係好靚仔

表姐你好嘢

阿郎的故事

一定係回魂夜

Eyes wide shut

凶榜

買左碟成家人一齊睇
個個都偷偷地喊

呢個細個好撚驚 自己有好多自動合眼公仔
大個覺得chucky好得意

Jurassic Park
The Rock

奸人堅
見住個細路係間屋走唔出去

屌係奸人鬼

強戰世界

小學比老豆捉去睇 事前唔知咩戲
驚到hihi

有無人睇過一部電影

主角思考一條問題：如可令這塊土地永遠不再有xxxx

主角諗過落毒、放火

最後個智者角色最後話將整塊土地種滿綠草

可能係劇，但個命題好深刻